鄺俊宇 庫房無錢 寧願填海 建制今鋪明日大鑊？

鄺俊宇
庫房無錢 寧願填海 建制今鋪明日大鑊？
5-12-2020

鄺俊宇
163K subscribers

鄺糾好癲

係喎 仲有區議員同kol既收入

唔怪得鄺業主仲供到樓

林奠就係想將舊屎留比下屆汁
而家拎曬著數之後咪移民去英國
香港人咁善忘 十年後都冇人提返架啦

林鄭可以去歐美坐監 (反人類罪）